慎入！幼稚園畫功，你出題，我畫

返工偷偷地畫，所以變態嘢色情嘢唔畫，畫到攰就明天再繼，來吧

畫功示意圖

.

.

.

我個名

刺蝟

爸爸唔好唔要我

比卡超

賓賓

肥仔波

my name

你老母

好可愛

題：gay佬

題: 小熊維尼

我唔肯定我明唔明，加多個圓圈比你

畫完發有好多人留咗名

ok la

其他人等等

真心覺得好靚

喂呢個靚喎巴打

坂口健太郎

ko

田中太郎

蒙羅麗莎

On9仔

鳴門

ok la

Me

屌穿你個系

ko la

屌你呀整個肥仔比我不過又幾得意

我

賤嬰兒

山下智久

我公司。。

倉鼠r痕

美食節龍蝦姐

蠟筆小新

畫到我個名先講

有南極熊咩？

加藤凌平

啟暴龍

閃人先

ok bo

人類陰莖

樓主啲畫功咁波動嘅
可唔可以畫一隻拉緊小提琴嘅狐獴

北極熊睇北極光

真人版keroro

麻友bb

波波球

結衣bb

我個名 睇你點畫

我媽正唔正

佢維修機械，算係機佬

靚！

多謝呀 好正呀 save低日日j

老虎

我睇你點畫

獅子

新年快樂呀大師兄

幫我畫個名

小浣熊

畫到我話你好野

我男友係熊貓

咁海綿寶寶

煲咗一半去開工，發覺真係好睇

葉劉

我個名呢

三上悠亞

老雞

綠帽戰士

kpop skip

猿牲

我見個個都咁做，有冇做錯？

天使低低B

人像真係麻麻，所以求其畫住先

my name
唔好畫梁舜燕俾我

well 我冇心力畫人像住，係屋企可能會好啲

k la

跳跳虎

卡比獸

有富慳feel

好一個on9仔！

ok lala

我個名 好鍾意巴打既畫風

可唔可以畫個習傯睇下

好呀，嚟啦

我畫功連幼稚園都比唔上

肥婆偷食肉

我呢

老細返咗嚟，繼續扮工先

阿斯瑪

我個名thanks

食煙嘅？

史迪仔

畫銅鑼灣

我個名：精蟲入屎fuck

米奇老鼠

我個名pls

米奇赤兔

lm

好似海綿寶寶

血觀音

何B仔

我又畫

how about my name

同好

n展仔

芝麻街

頂你啊！！！！！

得啦，最叻係你，走啦

你畫肥佬真係好有feel

我個名睇你點畫

題：神經大俠

叮叮電車

山p

MaximBady

我個名
btw 你隻刺蝟真係畫得好靚

畫我個名

奧米加獸

隻叮噹好得意
想樓主幫我畫粒有樣嘅花生

一巴車過去
豬西
姣婆
平靚正
大陸人

Btw樓主好靚畫畫

柯南

我愛樓主

柯南&基德

屌你個鼻哥窿

正太

cen subudy gibe de pusi pls

多謝你

頂，點解會咁多人，返屋企或聽朝繼續。

走數我認你地做契弟

北極熊

Btw巴打讀書加油

???你又知？

閪

海綿寶寶黎

畫得幾西利

Ok

巴打畫動物好靚
可唔可以畫埋我個名

我個名圖像化會變成點

我個名，唔該巴打

rose ma

加油

織田酋長pls

貓

Lm

應該聽朝再來，啱啱先返到屋企冇耐。

Nintendo Switch

有我個名就好啦

表哥

My name

Bat man

二次元長髮美男子

屌穿牆

金魚佬

唔該巴打
我個名

紀律部隊

畫警犬算啦
唔好影衰其他紀律部隊

我個名，唔該

畫我個名啦

靚女女教師

可模耳唔好畫人像

覺唔覺啲名咁樣係好難畫

想我畫得似啲，一係畫靚女一係捐錢比我學畫畫

。。。

umm...

haha

以我認知，呢碌算係最神奇

ko!!!

睇你會點畫我個名

秒經

so fucking easy

點會有呢個名

巴打係咁quote人句我個名有啲難追溯番個名

我明呀，但係我打返或寫返就好似開估咁，比你地估咪仲好玩。

夏目

stop下先，下晝約咗囡囡食飯睇戲

好可愛

我個名，見你口味

好靚

麥當勞叔叔x肯德基伯伯

我冇食人wor

唔該晒

草泥馬

多謝樓主送咗對波黎

名

上街遊行

而家先畫緊第二頁